其實 m 記 d $23 餐賣咁平有冇錢賺嫁？

用麥樂雞做例子
以下全部用成本價計

1. 麥樂雞當佢成本 $2 一件
6 件加埋都 $12

2. 可樂 出面賣都要 $5 罐
我當佢入貨價 $4 好未 ???

3. 薯條 呢個比較難預 因為佢一大包咁入貨
我當佢成本 $5 包 (中薯條咋，加大另計)

4. 仲有茄汁呀 麥樂雞醬呀
有時預到 d 比較小家既人又要比多幾包茄汁
呢到預 $3

Total Cost = $12 + $4 + $5 + $3
= $24 > $23

仲未計埋 d 燈油火蠟 咁賣法 m 記咪蝕住黎做
所以咁多年黎係咁加價都唔係冇道理喎

樓主假膠

依家賣24wo

第一 麥樂雞成本半蚊都無
第二 可樂一杯唔洗半蚊
第三 薯條唔洗兩蚊
第四 汁根本唔洗1蚊

冇賺冇蝕

收皮啦 你做麥當勞嫁？
你點會知個價

麥樂雞d肉好似唔洗成本 因為係用你地賭輸丁既丁肉整

大企業係會做善事

都係求打個和遮
我怕佢連even都未break

無麥當勞呢種良心企業
香港會死幾多人？

新會然?

唔係又想loop老屎忽tone 但呢個真係經典算式黎

你真係太年輕

汽水佢用汽水機出

成本都唔知洗唔洗2蚊一杯

你都 on9
你出去買唔買到 $2 罐可樂呀

同連登仔講成本係最撚on9
成班仆街咁撚鍾意幫大商家諗藉口
根本呢d食材唔撚值錢
點會冇得賺

依家唔係24啦咩

無架
最緊要你開心
佢就覺得賺哂

良心企業 做一單蝕一單

良心公司 唔睇錢架

如果冇m記 好多基層市民一早餓撚死

其實24蚊推高過營業額姐，話比人知佢營業額有幾高，再用收入去開鋪加大佢係一個地區ga市值，再推高自己公司股價。

之後連債務賣比中國企業，咁就賺到笑